{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048231",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000113860",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 바이더씨"
    },
    "text": "宿泊施設は韓国語を含む様々な言語での案内が可能であり、計8つの客室で構成されています。 客室は最大人数を超える場合は入室できず、保護者の同伴無しの未成年者も入室できません。 ペットは他の客室やお客様のために入室できません。 客室内では禁煙が行われており、喫煙による火災や臭いで、他のお客様の便宜のために豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理を客室内では禁止し、指定されたバーベキュー場を利用するよう案内しています。 バーベキュー場は午後10時以降は、他のお客様の便宜のためにご利用いただけません。もし客室内の備品を破損した場合には、ペンションのスタッフにお知らせください。 退室時には飲食物およびすべてのゴミを分別して使用したキッチン用品は洗浄してください。 利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあり、客室内では火災危険物質である火薬、爆竹などの使用は厳しく禁止され、これによる火災による責任も利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分けて捨てなければならず、追加費用は1人1泊当たり20,000ウォンで、乳幼児も含めて宿泊時に現場で決済しなければなりません。 ザイグルのレンタル料は20,000ウォンで、炭グリルは2名様を基準に20,000ウォンで、追加で1名様当たり5,000ウォンの費用が発生します。 ザイグルは全客室でご利用いただけます。炭グリルは屋外バーベキュー場でのみご利用いただけます。 キャンセル及び払い戻しポリシーはチェックイン日によって異なり、日付ごとに控除率が適用されます。 付帯施設としてはジェットスパ、バーベキュー場、海岸散策路などがあり、詳しい情報はホームページで確認できます。 ご利用時間は午後10時以降は事前にご連絡ください。 退室時間は昼1時です。 宿の中に駐車できるスペースもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室は何ヵ国語での案内が可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語での案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者の同伴無しで客室に入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴無しでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは客室に入室できますか？",
            "answer": "ペットは他の客室やお客様のために入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止されている行為はありますか？",
            "answer": "客室内では禁煙が行われており、火災や臭いのために調理を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場は午後10時以降は利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内の備品が破損した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "備品が破損した場合は、ペンションのスタッフにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "退室時には何を行う必要がありますか？",
            "answer": "退室時には飲食物やゴミを分別し、キッチン用品を洗浄する必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火薬や爆竹の使用は厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理に関して追加費用はかかりますか？",
            "answer": "はい、ゴミの処理には1人1泊当たり20,000ウォンの追加費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "ザイグルや炭グリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ザイグルのレンタル料は20,000ウォンで、炭グリルの利用料金は2名様を基準に20,000ウォンで、追加で1名様当たり5,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどこで利用できますか？",
            "answer": "炭グリルは屋外バーベキュー場でのみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "キャンセルや払い戻しポリシーはチェックイン日によって異なり、日付ごとに控除率が適用されます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてジェットスパ、バーベキュー場、海岸散策路などがあります。"
        },
        {
            "question": "ご利用時間は何時までですか？",
            "answer": "ご利用時間は午後10時以降は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は昼1時です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿には駐車できるスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 560,
        "QA": 618
    }
}